特破樽頸：善用選舉活動

又無新既升級方向 或新目標？
繼續 堵路 圍狗房 裝修 ，太老招，唔夠be water，對手適應晒。
依家區選，其實要諗下點好好利用選舉活動 聚人聚和理非 維持士氣。
當然，一定係超和理非，唔𨳒狗唔撚狗，唔會累到候選人 為先。
我提議 候選人 可以 係地區帶領 十點鳩叫，又叫下number又叫下口號，又叫下候選人名

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推9

自推10

又吹風叫勇武休息不了

無吹風無一粒字叫勇武休息喎，
依家係要諗d新活動叫和理非參加。

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

起身又自推一鑊

盲點
選舉遊行

罷工 最重要係 以下幾類人罷工，先部署佢哋
交通運輸
Ao eo 公墓員
機場控制塔

用選舉名義搞活動，維持士氣，
但又唔可以累到候選人。

有難道的

有個idea 但做唔切
係街頭 幫街坊化妝，晝花塊面 扮鬼扮馬，
有少少面具人鏈 嗰種諗法。